覺唔覺得今年過得好快

年頭既事仲歷歷在目
其實就係爆肺炎喺屋企冇嘢做
旅行又冇得去
混混惡惡過咗大半年
之後疫情減輕咗就忙到仆街
依家又嚴重返
究竟loop到幾時

係 成年都唔知做乜柒

唔想畢業
相信畢業後都係唔知唔乜7

因為大部分時間都係屋企過，冇得旅行，少左gathering，日日如是
如果係毒撚就唔會有咩感覺

問親個個都覺, 今年真係唔知做乜黎, 原來冇得去旅行差咁遠

覺，心諗痴撚線咁快年尾

年頭嗰陣日鳩日都係睇連登睇新聞
睇netflix 悶到玩交友app
喺屋企做嘢就冇曬做嘢既mood

會唔會下年都係咁

我就係唔去旅行嘅毒撚 年尾過得幾充實 自己搵啲嘢學 不過依然覺得今年真係過得特別快

因為今年瞓多咗

我見大家都話今年無咩做過就完左今年，
可能太多時間係屋企。

毒撚本身就係隔離生活模式

今年個個都係毒撚，不用分那麼細